俾屋企人傷過最深嘅一句係咩?

你幾時死

老豆：點解你仲唔去死
句野令我唔開心左幾年

垃圾，你好阻定呀

生舊叉燒都好過生你

好玩唔玩玩啲冷門既運動

幾時帶女仔返屋企

你唔係唔開心，你係有（精神）病

考公開試果陣
同老豆嘈
比佢罵 你係咪溫書溫到痴左線呀

果下真係hurt到呢

成世人最錯係生咗你